哀兵未必會贏，驕兵多數會輸

玩膠玩夠未